認真想做個統計，男人係咪都係鐘意打機玩Game

如題，講打飛機果班唔該死出去。

打飛機

中學嗰陣係 依家睇下戲好過
打機打得耐少少都覺得暈 太燒腦

我淨係玩音game

acecombat 打飛機唔計？

咁鍾意俾人知你打飛機，自己出客廳打啦

唔多唔少都會

Btw 包唔包手機 game

計丫

唔係

見到果班為打機而裝Win 10嘅人

只想講一句 冚家剷啦仆街

屌 咁肯定個個打啦

實有例外架啦
呢啲性別定形問題真係好多餘

果狗?

而家個問題係做統計，唔係同你辯論男人應唔應該打機。食屎啦你去

因為Win 10, 我學識咗裝Arch Linux

呢點又真係要多謝M$

辯你老母
話緊你條問題多餘呀

答你就答，唔好講咁打多廢啦，覆你d狗話都浪費我生命

唔明你噏乜鳩我出返去先